藍潔瑛呢單野証明香港傳媒完全係垃圾

呢單野根本娛圈大把人知 傳媒果邊都一定有人知 但無人敢爆
最後竟然係由大陸個卓偉爆出黎

咪撚做啦屌你老母

欺善怕惡香港精神

香港傳媒係有勢力操控是常識吧 ?